法國伍公子高汁過達哥

認同請分享

How

乞錢方面？

好心你地啦
籌旗都講到變乞食

好心你啦 乞食講到籌旗

一直都唔明，叫人Donate買耳機同乞食有乜關係?
點解呢D無謂野可以講足咁耐?

咪係
全世界大把youtuber/twitch台主都收捐款、開subscribe比月費,比唔比完全自願,唔比又唔會冇得睇,我去開既ttv台subscriber又唔見得係到串唔比錢既觀眾
(頂哂籠得極小部分係sub左先有得用chatroom)
依同一個logic,收費電視(now/有線)都係乞
有錢賺先會有更多動機開台,多人開台加強競爭,競爭大左先會汰弱留強
明明直播打機本身就係新事物,點解比錢台主又咁抗拒
而伍生個例子,話佢乞食果班連登/高登仔9成唔係睇開佢既,佢要人捐錢點解又關唔係觀眾既事

除左乞錢之外，真心幾高質

當年做呢件事太前衛
班人未接受到

當乜野年
而家都仲係大把連登/高登仔接受唔到

達哥夠話唔會收錢打機啦
xbox 個獲呢
盲粉繼續睇垃圾啦

$8 whatsapp都好貴啦
TTV follow用美金計架，那有錢啊

其實打機實況/Youtubers,無咩邊個係唔收錢
只不過達哥有其他方法賺到所以直播先唔接受donate姐
佢無廣告無sponsors睇下會唔會開donations?
不過香港永遠收錢就一定俾人屌,一收錢就俾人覺得功利,
為興趣做野一定要唔收錢窮到褲穿洞咁先值得欣賞
音樂如是,直播,拍片如是